阿仙奴贏敗人既

每贏一球
我吞1打生蛋

睇死冇機會食

支持

朴初瓏好波

要找數唔關禾事

負數

唔信樓豬輸

十卜倫敦之友

撐雲爺爺

清今晚諗住豬幾多

心入面撐
買我朗好過

一條心

我指馬囝

已經訓身海肥脆等收錢

贏吞蛋 輸係咪要疴蛋

生吞半打會唔會死？

豬硬
有win既我吞多打生蛋

禾吾系雞

雞

屌你又自認

十卜樓豬

多謝g持

ok

樓主今晚食撚死你